{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015093",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 프렌치코드"
    },
    "text": "客室数は34室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 宿は新しく建てられてきれいで、暖かくて清潔なお部屋を提供しています。 また位置も良く、周辺には騒音なく静かに滞在することができます。 宿泊するお客様のレビューによると、ルームのコンディションと寝具が最上であり、スタイラーとマッサージチェアも用意されてリラックスすることができます。 社長の親切なサービスは出張や旅行に積極的におすすめです。 ただ、朝食が少し足りない点が残念だったという意見もあります。 また、一部の訪問者は従業員の応対に不満があり、一部の客室ではゴキブリが出現したり防音状態が良くなかったと言及しました。 また、一部の客室では電灯リモコンの操作ができなかったり、携帯電話の充電器が提供されないなどの不便な点もあり得ます。 しかし、全般的に満足できる宿だという評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "34室です。"
        },
        {
            "question": "宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のコンディションはどうですか？",
            "answer": "新しく建てられてきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどうですか？",
            "answer": "位置も良く、周辺は騒音がなく静かです。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどうですか？",
            "answer": "最上の寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスはどうですか？",
            "answer": "社長は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様からは少し足りないとの意見もありますが、全般的に満足です。"
        },
        {
            "question": "従業員の応対はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様からは不満の声もありますが、全体的には満足しているようです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備に問題はありますか？",
            "answer": "一部の客室ではゴキブリの出現や防音状態の不良などの問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "その他の不便な点はありますか？",
            "answer": "一部の客室では電灯リモコンの操作や携帯電話の充電器の提供に問題があるとの報告があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 269
    }
}